Moje nejlepší kamarádka Moje nejlepší kamarádka se jmenuje QQQ. Ona je moc krásna slečna, Je vysoká, není tlustá, má svetlé kudrnaté vlasy. Má dobré charakterkove vlastnosti. Je přátelská, pracovití, není líný a staromodný. Studuje a pracuje v QQQ ((to je také mé město)). Studuje v vysoke škole. Tá škola se nazýva Uralská Satí Ekonomicka Univerzita. Studuje tam už tři roky. Pracuje v bance. Její práce se jí líbí, ale ona hledá nové misto. Protože nikdy nemá volný čas. Nemá manžela, ale má přitela. To je dobrý chlapec. Už těšem se na ní.
